\beginsong{Aleluya de la Tierra}[by={Brotes de Olivo}]
% TODO: ajustar estrofas6
%\beginverse
%\[C]¿Quién quiere resuci\[F]tar este \[G]mundo que se \[C]muere?
%\[F]¿Quién cantará el ale\[Am]luya de esa \[G]nueva luz que \[C]viene?
%¿Quién cuando mire la \[F]tierra y las tragedias ob\[Em]serve, 
%sentirá en su cora\[F]zón el dolor de quien se \[G]muere?
%¿Quién es capaz de sal\[Dm]var este mundo deca\[F G]dente
%y mantiene la espe\[F]ranza de los \[G]muchos que la \[C]pierden?
%\endverse
\beginverse
\[C]A\[C7]le\[F]luya \[G]canta\[C]rá,
\[C7]quien per\[F]dió \[G]la espe\[Am]ranza,
% TODO: tambien podria ser F G Am
y la \[F]Tierra \[G]sonrei\[C]rá. ¡Ale\[G]lu\[C]ya!
\endverse
\endsong
